唔好撚煩 聽日入去道歉 咪做仇恨撚

唔好撚再話邊個啱邊個錯，好簡單，
聽日入去道歉

大家齊上齊落，同一目標！
以眼還眼
五大訴求，缺一不可

同意開個新post，講要道歉！
洗走仇恨撚，唔好做怨婦

自推

推

push

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

延伸閱讀：機場人流

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

離境大堂被阻外國人：應該控制，而唔係阻止登記